警方更正遭窗戶擊中女子仍有呼吸脈搏

警犬真係兒戲

返生

2019-01-21 HKT 12:27

點解張相又會有死人帳篷?

係喎

點架屌你老母 究竟隻蝗死左未架

警方正在地下組織拯救該女子，有進一步消息會公佈。

警方更正遭窗戶擊中女子頭髮仍有呼吸

警犬邏輯:傷重不治還傷重不治，死還死

蝗蟲生命力好頑強

死者蘇生

問錯獸醫啫

Atv: 本台收到獨家消息......前國家主席江澤......

rthk話不治

一個人死左兩次，香港警犬真係好野。

佢有伊邪那岐